PS4 二手遊戲買賣區 歡迎騎劫

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢,THX!

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

頂啊冇人開
收PS4星矢$250
tg ccssam

收火影慕留人 280
有冇巴打放

wtf

放 Gundam Breaker 3 中文 $280
火滾撚樣 無能人傳 中文 $320
勇者鬥惡龍 日文 + FIFA 14 合共$60
龍珠異戰1 日文 $120
GTA5 $250
Bloodborne $100
Batman $150
Shadow of Mordor 鐵盒紀錄版 $200

收 巫師3年度版 $250
龍珠異戰2 $250
Horizon $280
Division $100 收3隻
仁王 $250
Email我傾

1001唔開post正仆街

between, 樓上做乜自爆

收鬥陣特工 250 屯元天
tg Chuuuks

收BF1 200
港島線/南港島線

放
仁王 $320
Mtr綠線交收

Telegram:

Email 左你

收dark souls 3 $230
tg chu2god

放2k17 傳奇版 無code無貼紙 220
Telegram: Tsunhok

MOMO男朋友 • 12h
放PS4

The division $180

Watch dogs 2 中文版 $250

Mafia 3 $250

One piece 海賊無雙3 $220

Battlefield 1 $250

Tg:ps4game201212

觀塘線交收

放 人中0 $230
寶林站
Tg: default_0

放G gen genesis
冇code 300
青衣/紅線交收
csty555@gmail.com
Email WhatsApp 傾

放
戰國無雙4-2 $150
討鬼傳2 $220
戰國basara 真田幸村傳 $50
全部中文版無code
買曬：$400
綠線紫線交收

tg：fatfat619

放
仁王 冇code $300

東鐵線佳
TG:KLSF7

放仁王 無code $300

沙田/九龍塘/旺角東交收

Tg:Squirrel227

收ps4

Horizon zero dawn 中文 300

辦公時段: 紅磡
收工時段: 東鐵線/九龍塘至藍田

Tg: KHgamer

放仁王冇code $300
或換horizon
藍田/觀塘

放人中6 $230
For Honor 有code同贈品$230
將軍澳線交收可-$10

收人中0 $220
港島 荃灣線
Tg @adam0105

放 人中極 220

收Bf1 190蚊
屯元天 交收優先
Tg:Hey Yo

放:
HITMAN 鐵盒歐版 (no code) - $300
tg: Sellps4games

最好西鐵沿線交收

放Gravity rush 2 $270
或換以下game

Watchdog 1 + Watchdog 2 (其他game可議)

Tg:
彩虹站交收

收仁王 有code 300
Diablo 3 終極邪惡版 150

大埔或東鐵線交收

Tg:jaylok

收BF1 中文 200
港島線/南港島線

收機戰V中文版 370
horizon 300
Lego marvel avengers 中文 180
太子交收 1300-1400 1815-1845
Tg:

放
人中6

tg:snowinhk

放nier
320
tg addley
屯元天交收平20

收sleeping dog 100
港島線
Tg:dash0228

收人中0 $220
Horizon zero dawn $300

放
人中6+人中極
中文版
$430
將軍澳線/灣仔/旺角

TG: bmhbmhbmh

放
FIFA17 230
MGSV 中文 180
Gundam Breaker3 280
全部冇code
鑽石山至觀塘
tg:

放
仁王 無code
$300
港鐵沿線交收
TG : YYM42

收:NBA 2K17 $240
TG: KAELTHAS

收rainbow6 120
Tg BenHon_W

收
ps4地平線
$320
北角，cwb mtr交收

放GTA V 中文$230

屯門交收 TG:kan0910

收人中0中文版
220
將軍澳線或綠色線交收，
其他地點再傾

收

Witcher 3 年度中文版 250
無雙大蛇2 ultimate 200

Tg：

收：
人中之龍 0 中文版 $220, 未開 $300
sleeping dogs 中文版 $110
forsales.lihkg@gmail.com
tg: tin2021817

收 仁王 $280
Tg:

收 drive club
Tg:psps44

放：

GTA V 中英版 連地圖 240

旺角油麻地太子 屯門交收

推

放ps4 witcher 3 $180
有貼紙,地圖

TG:

港島至南港島線

放
1.仁王中文版 冇code $300, 可以換horizon

2. G Gen 中文版冇code $300
綠線同將軍澳線交收都可

please email : lovingcat73@gmail.com 再交換whatsapp

收
人中0及極 中文版
230/1
500/2

TG @willbefine

放 機戰V 中文 無Code 有扣 $370
將軍澳線
Tg: hin1027

放
1.仁王中文版 冇code $290, 可以加$20換horizon

2. G Gen 中文版冇code $300
綠線同將軍澳線交收都可

please email : lovingcat73@gmail.com 再交換whatsapp

賣閃亂神樂 BPS 限定 Box
冇 Code
個盒開過一兩次
$500

跟 Game , 遊戲 OST , 書仔
紅線交收

Email : maxell900701@gmail.com

收Ghost recon
$300

Horizon zero dawn 中文 320
This:RoyalKo

收討鬼傳 2 中文版兩隻，$200 一隻

打小左係收
收Horizon zero dawn 中文 320
屯元天，旺角

收定放 but pm me

收，TG:RoyalKo

放Nier
300
tg addley

收Horizon 330
綠線
TG npkkevin05

收
the last of us 中文 $130
巨人 中文 $150
人中之龍0 中文 $210
lego avenger $130
fifa17 $200
全新手掣 $260

屯元天 其他地點再夾

tg:

放Gravity rush 2 $270
或換以下game

Watchdog 1 + Watchdog 2 (其他game可議)

Tg:
彩虹站交收 (可議)

放 人中6 $230
tg: sixeggs

放:
HITMAN 鐵盒歐版 (no code) - $300
tg: Sellps4games

最好西鐵沿線交收[m

收巫師3
討鬼傳2
Persona5
Lichdom
Automata

Pm我出價再議

tg:

放
1.仁王中文版 冇code $290, 可以加$20換horizon

2. G Gen 中文版冇code $300
綠線同將軍澳線交收較佳

please email : lovingcat73@gmail.com 再交換whatsapp

知唔知乜野叫明買明賣

推一推

離題一問，全新ps4 邊度買最平？幾錢到？

屌你

收巨人

屯元天交收220
九龍交收200
港島再夾

收鬥陣特工 260$ 屯元天 tg Chuuuks

收
1.g gen$300
2.ff15
放
巫師3 $180

收仁王 280
屯門

收無雙7猛將傳中文版 200
無雙7帝王傳中文版 180
海賊無雙3中文版 250

WTSAPP: 92741010

放仁王 中文無code 300
綠線交收
Telegram:

收人中0 中文$250
tg: trytrysin

收仁王 $280
紅，綠線都可

放PS4

The division $180

Watch dogs 2 中文版 $250

Mafia 3 $250

One piece 海賊無雙3 $220

Battlefield 1 $250

Tg:ps4game201212

觀塘線交收

放
Farcry primal 中文 150$
屯元天
Telegram: Liuchin

收2K17 $230

收dark soul 3 $220

收2k17 $230
Gmail: lunyu43@gmail.com

收機戰v中文版，360
西鐵線交收

收機戰v 360
紅線交收

收 nba2k17 $230
telegram: newsunn
最好東鐵/馬鐵線交收

放
Watch_Dog Complete edition $150
人中之龍0 誓約的場所 $200
勇者鬥惡龍 英雄集結 $200
刺客教條：梟雄 $200
The Division $170
人中之龍極 $250
觀塘沿線交收

巴打 點聯絡？ pls telegram

收Fate中文版 紅線$220
tg: PrPrPrT

想要人中0
tg: tin2021817
email: forsales.lihkg@gmail.com

收NBA 2k17 230

屯元天 官塘 交收

收人中 極
200
屯門

要人中0, 即日觀塘交收
Whatsapp 98181650

收仁王 有code 300
Diablo 3 終極邪惡版 150
大埔或東鐵線交收

Tg:jaylok

放仁王280 深水埗交收
Ray001092@hotmail.com

唔好意思 人中0已售

放
Watch_Dog Complete edition $150
GTA V $200
勇者鬥惡龍 英雄集結 $200
刺客教條：梟雄 $200 （有解鎖內容）
The Division $170
人中之龍極 $250
巫師 狂獵 $250
藍田交收

$4000 放vr full set 有盒有袋
頭， 鏡， 兩支控制棒
拎左貨兩日 bio太恐怖唔岩玩

mkt201111@yahoo.com.hk

有冇巴打知道Sniper Elite 4大概幾錢？
想收

收機戰v 360 冇code $350
紅綠線交收
Whatsapp 91038727

Tg:will be fine
人中極

Tg : Ssing88 有冇人放？

收
Ghost recon $300

放
evolve $100
三國無雙7 empires $200
地球防衛軍4.1 $230

收巫師3 200
討鬼傳2 170
Persona5 300
Lichdom 250
Nier 300

tg:

巴打 唔好意思
唔知點喺tg搵到你
有無其他聯絡方法？

收地平線320
屯元天，旺
TG:RoyalKo

收人中0 $200
仁王 中文$280

tg: @kkkaaacc

收
watchdog2 齊code $200
mafia 3 $ 130
ghost recon $280
港島線
tg: VM_Braavos

我有g gen想放
不過sorry 我冇tg email 俾我 lovingcat73@gmail.com 再交換whatsapp 得唔得

收
Ghost recon $300

放
evolve $100
三國無雙7 empires $200
地球防衛軍4.1 $230

天元屯

巴打點聯絡

收

horizon $300

witcher3 年度版 $250

交收地點可隨意，有意請tg
DoWt_Ar

thanks 巴打

即晚得唔得？

放仁王 280
g gen 280
港島線/九龍塘交收
另收人中0 220

收討鬼傳 中文版兩隻，$200
TG@ lmfps4

收odin100
The evil within 130
The last of us 130
Behind two souls+heavy rain 150
藍線交收
tg:japjap1019

收hitman $220
紅線/西鐵線佳

tg:whyelton

放

NBA2k17 250
division 100
大富翁英文版 80

東鐵沙田至紅磡 馬鐵線交收佳

tg

收persona5 中文版 $300
FFXV 中文版連code $230
兩隻一齊放=$550
黃大仙/樂富站交收
Tg:Kthhhh

收fifa17 240
港島線

watch dog 2 $220
人中龍6 $220

放
仁王 中文版 冇code $280

東鐵佳

TG:KLSF7

放人中6 $200 屯元天交收
Telegram: lkh228

可換人中0/極

收
GTA v 200
Bf2
Division 80

藍線紫線
留tg

收機戰v中文版370
lego marvel avenger 中文版 180
horizon 300
太子南昌附近
tg:

收fifa17 $240

放
仁王 有code $320
Mafia iii $130

收

無雙大蛇2 ultimate $240

Witcher 3 年度中文 $250

Tg:

可今日交收

放PS4

The division $180

Watch dogs 2 中文版 $250

Mafia 3 $250

Battlefield 1 $250

Tg:ps4game201212

觀塘線交收

Mafia3 好景賣緊198

呢到d人成日當人水魚

Sell 人中極 220
荃灣至九龍塘交收

收
last of us 中文版 射程130-150
horizon 中文版 射程 300

將軍澳線交收

收進擊巨人中文

放
仁王 中文版 $300 無code
The division $140

荃灣屯門元朗交收

放 仁王 無code 300
tg @uood6

放
Nba 2k17 250

放
人中6 $230

西鐵線交收

TG：Jeff1114

收
Fifa17 250
Horizon 320
港島線

收Horizon $320
TG: andylaw123

放for honour 200
東涌/荃灣線

放far cry primal $120

收horizon zero $330

Telegram : Torres Kobe

收

無雙大蛇2 ultimate 250

Witcher 3 年度中文 250

Tg:
如果屯門可即日交收

無code得杯墊

收

Tomb Raider Definitive Edition 中文 100

交收：地鐵紅線、綠線佳
有意請Tg: CarrollSnow

收 Horizon $300

收

人中0 200
horizon 300

天水圍 / 坑口

tg : pineapplehead

Division賣緊90

放人中6 230
Tg sixeggs

放watch dog2 $200 冇code
荃灣至美孚
Tg: cjktala

放三國志13威力加強版 中文版 $280
TKO/ 觀塘線最好
有意 tp:

收persona5 中文版 $300
FFXV 中文版連code $230
兩隻一齊放=$550
Tg:Kthhhh

收人中6
屯門交收

放 the division $100
fifa 16 $50
tg: drawde

收ghost recon $250
TG

放 for honor 限定版 連贈品 無code
$220
全港鐵線可議（坑口優先）

另收horizon $300

TG:lihkgmorgan

收人中之龍0
港島線或藍田站交收
PM出價

Contact please

放
人中6 200
horizon 320
last of us 140

只九龍灣交收
TG:yyss5

放Darksouls3 中文$230

Horizon 連贈品 $320

Email : lausang8@gmail.con

收
機戰V 日文版$320
屯元天 / 西鐵全線交收
arsjw100101@gmail.com

放
horizon zero dawn 310
只限藍田/油塘交收

放
Watch_Dog Complete edition $100
GTA V $180
勇者鬥惡龍 英雄集結 $150
刺客教條：梟雄 $180（有解鎖內容）
The Division $100
巫師 狂獵 $200
藍田交收

已Hold

放Horizon zero dawn 中文 320
放工時段 東/西鐵沿線
Tg ps4gamessell

放
god of war remastered $120
The crew $100
Sniper elite 3 $130
Call of duty infinite warfare有code $200
Lego super heroes $100 (可雙人玩 )

收
Fifa17 $250(可議)

放Gravity rush 2 $270
或換以下game

Watchdog 1 + Watchdog 2 (其他game可議)

Tg:
彩虹站交收 (可互就)

想要gta v
tg: tin2021817
email: forsales.lihkg@gmail.com

放
For Honor 限定版 220
仁王 320
Watchdog 2 200
Lego Worlds 170 (全新)
Call of Duty Infinitive Warfare 180 (全新)

TG: kfcchan
紅綠線交收

收bio7中文版250
大窩口交收
Tg:

放horizon 中文 $320
最好觀塘交收
Email: brunomars379@gmail.com

放
g gen 中文版冇code $300
綠線，將軍澳線 or太子交收較佳

email: lovingcat73@gmail.com
再交換whatsapp傾

收For honor $150
Telegram: winggs214

放battlefield 1 中文 220
換gta 5 都得
藍紅橙線交收

收
the last of us 中文 $130
巨人 中文 $150
人中之龍0 中文 $210
lego avenger $130

放
全新人中6 中文 $ 260
Uncharted 4 $220

屯元天 其他地點再夾

tg: [/quote]

痴撚線fb mafia3 100 division 80 有交易

Pish

放fifa 17
$200
西鐵線交收

巴打tg我, htf214
有gta 5 換

放GTAV 連地圖230
西鐵線交收
TG hia1999

收
Horizon $310
今晚12點前 藍田至九龍塘沿線

收ps4 game

Horizon zero dawn 中文 300
女神異聞錄5 中文 300

辦公時段: 紅磡
收工時段: 東鐵線/九龍塘至藍田

Tg: KHgamer

收人中6 200
奧丁100
ff17 200寶林至觀塘mtr
tg pumpkinpun

放ghost recon中文版

無code 有地圖ost

280$ 將軍澳交收 附近地鐵站都可以

收機戰v中文版，350
西鐵線交收

放
仁王有code $320
可換persona 5 中文版

港島線交收
tg: tgkcy

放fifa 17
$220

元天屯 交收

巴打，GTA V 有興趣。藍田交收OK。
未放的話email我：ggbrb88@gmail.com

收機戰V 日版 $320
放數碼暴龍next order $330
屯元天 / 西鐵全線放收
arsjw100101@gmail.com

收人中0
人中極
tg: yssy456

放call of duty infinite warfare
有code
$150
鑽石山至鰂魚涌交收
TG:messi520

收
rise of tomb raider中文$250

屯門or上水交收
TG: Jimmycks

收ggen 250

Email yuilok@hotmail.com

放
人中6 $220
smilemorelihkg@gmail.com

放

division 100
大富翁英文版 80

東鐵沙田至紅磡 馬鐵線交收佳

tg

放watchdog2 $200 冇code
Tg: cjktala
荃灣至美孚

PES2016 60收

收初音未來project diva x hd 中文

放
g gen 中文版冇code $320
綠線，將軍澳線or太子交收較佳
please email: lovingcat73@gmail.com再交換whatsapp

見到個價 笑撚死
Division 180

放
真三國無雙7猛將傳$190
綠色線or港島東交收
Tg:

放bf1 200
太子附近/元天屯

收3隻 edf
每隻hkd 150
綠色線交收
tg kcsunny

收人中6 中文$200
telegram @MC_Ts

放watchdog2中文版 220$
紅磡交收

收
Persona 5 中文, $320
Gravity Rush 2 中文, $250

tg : jilljilljill

放g Gen 280
放vr 全套 連孖棍 鏡頭 $3900

Mkt201111@yahoo.com.hk

徵 進擊的巨人 中文版
$180
有意TG : KAELTHAS
荃灣線 大埔交收

Tg:jj852

收 仁王

有code 280
冇code 270

屯門至美孚西鐵站

tg:turostop

放horizon 中文 320
收王國之心 英文 200
西鐵線
tg: tradegameps4

放 uncharted 4
$200
收 GTA V
$220
Tg : ricky_1311

東鐵線 or 西鐵屯天元 or 荃灣站

【放】

GTAV 港版 連地圖 中文 250 / 換 英雄集結2 中文
Sleeping Dogs 中文 180 / 換 人中零 中文
人中6 中文 240

【收】

Tomb Raider Definitive Edition 中文 100
Uncharted Collection 中文 100
Mafia 3 中文 100
The Last of Us Remastered 中 120
人中維新連劇情 120
英雄集結2 中文 200

Choi Hung / Kowloon Bay Station
Tele: kittw520

放人中0 中文 220
Gta V 230
tg:ting12345

屯元天交收

放討鬼2 日文版 200
G gen 中文 250
蒼藍女武神 中文版 250
Ff世界 中文版 200

收 nier 日文版 300

屯元天 交收

Tg: manuke1028

放
人中零 $220

收
For honor $200

Tg: guskbb

收gta 5 $200 紅線

留tg

TG咗你，麻煩你睇睇，謝謝

放
god of war remastered $100
The crew $80
Sniper elite 3 $100
Lego super heroes $100 (可雙人玩)
要晒上面4隻$300

Call of duty infinite warfare有code $180

放 機戰v 有鎖匙扣 無code
港島沿線
$380

tg:kinggft

人中6 全新 $240

收兩隻fifa17 220 港島線，屯元天交收

tg: Bcheng677

【放】
GTAV 港版 連地圖 中文 250 / 換 英雄集結2 中文
Sleeping Dogs 中文 180 / 換 人中零 中文
人中6 中文 230

【收】
Tomb Raider Definitive Edition 中文 100
Uncharted Collection 中文 100
Mafia 3 中文 100
The Last of Us Remastered 中文 100
人中維新連劇情 120
英雄集結2 中文 200

Choi Hung / Kowloon Bay Station
Tele: kittw520

收1隻FIFA 17

220 港島線/荔景葵興

放
Farcry Primal 中文 120$
屯元天-10$
Whatsapp 69773933

Hitman PS4 350放
Fifa 17 250放
有興趣tg nevergiveup17

Fifa 17 換GTA 5都得

邊度交收方便

放
g gen 中文版冇code $300
綠線，將軍澳線or太子交收較佳
please email: lovingcat73@gmail.com再交換whatsapp

已賣

放討鬼2 日文版 200
G gen 中文 250
蒼藍女武神 中文版 250
Ff世界 中文版 200（hold)
仁王 中文 300

收 nier 日文版 300

屯元天 交收

Tg: manuke1028

收人中0 200

西鐵紅磡至南昌
荃灣線

收dark souls 3
東鐵線交收
tg:soundmud

收 THE LAST OF US remaster $120 TG:@Teriray

放

人中6 200

Horizon zero dawn 310

西鐵線荃灣西至朗屏交收

Tg:RCRCRCRC

放FIFA17 $250

屯天元交收

放地平線 330
Bf1 230有code 有14日Psn
G gen 300 無code
Msg5 英文 120
港島交收

Tg:deanwilson567

放
人中極 210
人中六 210
兩隻 400
Tg: drawde

放horizon 350可議
Tg:Kevin Boy

收
Horizon zero dawn $300

放Horizon 350
屯門交收
tg:sw417

收

機戰V 繁體中文版 370 觀塘線/港島線

Telegram: kwanbe

放
Ff15中 220
Gta5 220
Uncharted4 中 220
Resident evil 2 revelation 英70
全要650

收
Horizon zero dawn 中 280
Persona 5 中 300

慈雲山/黃大仙/鑽石山交收

Tg: schsch524

收惡魔獵人4 特別版 （希望收到）
惡魔獵人5
fifa17 $250

藍色線交收

收
仁王 $280
Horizon zero dawn $300

放
Rainbow six $130
觀塘綫交收

Tg: Hyperdog35

放
討鬼2 日文版 200
G gen 中文 250（hold）
蒼藍女武神 中文版 250
仁王 中文 300
星海遊俠5 中文版 200
戰國無雙4－2 中文版 150

收
nier 日文版 300

屯元天 交收

Tg: manuke1028

放地平線 中文 320
收 數碼世界 中文 250
收 王國之心1.5 2.5 英文 250

西鐵
tg:tradegameps4

收ps4 game

Horizon zero dawn 中文 300

辦公時段: 紅磡
收工時段: 東鐵線/九龍塘至藍田

Tg: KHgamer

收

機戰V 繁體中文版 $380 觀塘線/港島線

Telegram: kwanbe

收人中0中文版
220將軍澳線交收，其他地點再傾

放
人中6 220
smilemorelihkg@gmail.com

放Gravity rush 2 $270

或換以下game
Watchdog 1 + Watchdog 2 (其他game可議)

Tg:
彩虹站交收 (可互就)

放FF15中文版 $280 （玩左一日冇玩）
地點tg傾

放 SD gundam G Generation Genesis (SD高達G世代創世) 中文版
$270 無 CODE
我可加$50 換horizon zero dawn 中文版
西鐵站交收 (屯門/兆康站交收 $260)
tg: ckwps4

收marvel superheroes 100
Marvel avengers 中文版 200
Tg:jaylok

放 Horizon Zero Dawn - $330

@AZ3456789

放ghost recon $300
綠線交收
@Henrylph

放horizon zero dawn $320/可換Persona 5中文版
港島沿線至太子交收
另收Persona 5中文版
TG: Sickspider

放
resident evil 7 $240
寶琳交收$220

收pes16/17

Pes17我可用fifa17換

紅色線及青衣至紅磡站

Hi, 我冇 tg, 留個email 呀 之後wtsapp 傾

放機戰V 中文版 冇CODE $360
將軍澳線交收
tg:swkh624

放
仁王 $330
黑暗靈魂3 $230
青衣 南昌 交收
要哂兩隻$550
Tg: cw0000

請問呢度收唔收得主機？
驚

放Horizon zero dawn

放
For honor - $220
Titanfall 2 - $200
Watchdog 2 -$200

Davidwonguk@hotmail.com

放ghost recon 有code 300

或換Horizon zero dawn 優先

Telegram hkhc852

收無壞齊件PS4 500Gb (hdmi 火牛）
一手制 1350
兩手制 1500
可小議

tg hotszz

如果呢度唔收得機既講聲唔好意思先

放fifa17有code 200$
今日內交收

收數碼暴龍網絡偵探中文版 $150
tg: rmaaynn

收

機戰V 繁體中文版 $380 觀塘線/將軍澳線

Telegram: kwanbe

收機戰V 日版 $320
放數碼暴龍next order $320
屯元天 / 西鐵全線放收
arsjw100101@gmail.com

放 fry cry primal
$100
荃灣線

Telegram : torreskobe

收
horizon 中文版 280
last of us 中文版 130

將軍澳線/觀塘線交收

放division $100
觀塘線/將軍澳交收

放 battle field 1 - 200
東鐵線 / 太子/旺角
其他地點可議

$1350 補多$200買部水貨 1206機好過喇

厚機 好多暗病

薄機做緊promote 送多個手制 都係$1900左右

收人中0中文版
220將軍澳線交收，其他地點再傾
telegram:

放 三國志13 威力加強版 中文版 $250
觀塘/tko 線最好

放機戰V 中文版 冇CODE 有扣
觀塘線交收
$360
Tg: @yyray

Ps4 都敢買水貨

收fate 中文 200
tg@PrPrPrT

收gta5

sold thanks

放Gravity rush 2 $270

Tg:
彩虹站交收 (交收地點盡就)

收rugby challenge 3 $400

西鐵線

TG:vincentooo

放 battlefield 1 中文版 $170
TG : kobeforreal

放
Watchdog2限定版有code $230
Battlefield 1 $220
MGV幻痛 $220
全部中文版
/換game(Dark Soul 3，重力2，FF15)

TKO線交收優先/灣仔/旺角
TG: bmhbmhbmh

收王國之心 1.5 2.5 remix 英文 270
收數碼暴龍 next order 中文 250
西鐵 /東涌線
tg: tradegameps4

放PS4
FIFA 17齊code $240
人中之龍 極 全新 $280
元天屯交收
Telegram: wingsflap

放數碼暴龍next order 連bgm code 320$
收horizon 320$ 可換
葵興至美孚站 元朗西鐵交收
Ig: funbbg

Tg: funbbg

[quote]收兩隻fifa17 220 港島線，屯元天交收

tg: Bcheng677

放Ghost Recon 280$ 屯元天 長沙灣 旺角交收

放 Horizon Zero Dawn - $330

長沙灣 / 西鐵
@AZ3456789

放FIFA17 $250

屯天元交收平$10

放nba2k17 250
閃亂神樂Peach Beach Splash 280
另收 數碼暴龍網絡偵探中文 120
港島線交收
email: tong2505@yahoo.com.hk

收
For honor $200

TG: Guskbb

放人中6 $210
屯元天交收
tg:jeff1114

放ds3 200$ 你留個聯絡

放For Honor 中文版 $220
TG wleee
西港島線/銅鑼灣/MK優先

放

Metal Gear Solid V $220
Resident Evil revelation 2 $120
Until Dawn $100

全部中文版

有意tg:skw169

收
last of us $100
Just cause 3

Just cause 3 $100

收NBA 2K17
$230

西鐵沿線交收
有意可tg:horwww

放Gravity rush 2 $270

Tg:
彩虹站交收 (可互就)

放：

GTA V 中英版 連地圖 230

旺角油麻地太子 屯門交收

放 2本書和2個cd

299全包

Tg：bigdiuf

油尖旺交收

放for honor 180
有杯墊無code
東涌線/荃灣線 or 中上環

放
fifa 17 $220
紫色線交收
tg: fifa17lihkg

放PS4 Fifa 17 250 （可用PS4 GTA 5換)
Hitman 300（可用PS4 GTA 5加50換)
Tg nevergiveup17, Kowloon tong交收

放 Horizon Zero Dawn - $330

收 Watch Dogs 2 - 200$

長沙灣 / 西鐵
@AZ3456789

徵 進擊巨人中文版$200
荃灣線 太埔交收
tg : Kaelthas

放
call of duty: infinite warfare
有code
$200
tg:kikko_l

我想問ps4 薄機 同pro 會推薦邊部多啲？

Mafia3 全新188都係賣180蚊

收
人中之龍6 180
Horizon zero dawn 280

長沙灣/深水埗/屯門交收

收
人中之龍6 180
蒼藍武神 150
Horizon zero dawn 280

Tg： phoenix9671
長沙灣/深水埗/屯門交收

放horizon $320
荃灣/觀塘綫交收
Email:brunomars379@gmail.com

急收機戰5 中文 $380
屯天元
tg: marksixwin

收
Horizon zero dawn $300

荃灣站交收

Th:slasher7

放：
人中6 230
仁王 340

Tg:kkkkk379

盡量綠線交收，其他就睇下就唔就到

收
last of us 中文版 射程130-150
horizon 中文版 射程 300

將軍澳線/觀塘線交收

放
Horizon Zero Dawn ＄320
巨人 中文 ＄220

紅色線交收，Telegram：Michaelsocw

放人中6 200

西鐵線荃灣西至朗屏交收

Tg: RCRCRCRC

放仁王310 中文
收ds3中文
Kwanon.tommylaw@gmail.com

[quote][quote]收兩隻fifa17 220 港島線，屯元天交收

tg: Bcheng677

收ps4 game
女神異聞錄5 中文 $320
東京幻都ex+ 中文 $360

有意email:hohin1994@gmail.com
whatsapp傾

放 2k17 無code 240$

西鐵 東鐵 綠線交收

tg: lol619

收實況棒球2016
TG @rotfuchx

放2本書和2個cd

299全部

油尖旺交收

tg：bigdiuf

收 進擊的巨人中文版 $200
西鐵線 美孚至紅磡
紅綠線 佐敦至九龍塘
tg: Jefftoto

放人中6 $230
將軍澳線交收可-$10

放GTA v 中文版 $220
可換bloodbourne older hunter's edition/battlefield 1/FIFA 17

港島線交收
tg: huitf214

巴打 我有PS4 Fifa 17 想換你隻PS4 GTA 5
有興趣tg @nevergiveup17
另外有隻PS4 hitman limited edition 有code

收
nba 2k17 $200
紅綠線交收
tg:ywy_1104

收ps4 game
女神異聞錄5 中文 $320
Horizon $300
Ff15 $250

放
bloodborne：老獵人 中文版 ＄140
watch dog 2 中文版 無code ＄200

收
Tomb Raider: Definitive Edition （盜墓者羅拉：決定版 ）中文版 ＄160

依隻版本

email : sumandkitka@yahoo.com.hk

屯元天交收

放：
人中6 220
仁王 320

Tg:kkkkk379

盡量綠線交收，其他就睇下就唔就到

放
火影4中文 240

收
hitman

tg: batmanhaha

[quote]放ds3 200$ 你留個聯絡[/quote

Tg:@yournamej

Pm

收DS3 200
Bloodborne 110

屯元天交收

Tg@Ah1123

Pm 我

fifa 17 換 game
rise of tomb raider / uncharted 4 / heavy rain & beyond 2 soul collection

tg : gl1989
將軍澳線/鰂魚涌至筲箕灣

收
仁王 $300
Horizon zero dawn $320

觀塘綫交收

Tg: Hyperdog35

放
討鬼2 日文版 200
蒼藍女武神 中文版 250
星海遊俠5 中文版 200
戰國無雙4－2 行日 150

借位放埋ps3
gvgfb
ps3 500gb
hori rapv3sa大制
成套1000

收
nier 日文版 300
屯元天 交收
Tg: manuke1028

放火影終極風暴4
唔係boruto version $230
就到地點價錢可小議

收gta5 210$

放數碼暴龍next order 連bgm code 300$
葵興至美孚站 元朗西鐵交收
Tg:funbbg

放for honor 限定版 連code 99%新 330
Tg:yauyauchun

放
機戰v
$380
mtr 沿線(不包括東/西鐵)

tg: kinggtf

放bf1 220 將軍澳線交收
telegram : chin_ming

靚價幫推

Tg:

放For Honor 中文 200
TG wleee

放機戰中文 連code 400

放
數碼暴龍next order 有code中文 320

東鐵綫
TG:mingxxcxx

賣全新PS4 pro 3180
屯門交收
Tg: JJJackman

全新amiibo wolf link換ps4 2手game
tg:olahaha

放人中之龍6 200$
屯元天站交收

Tg:

放地平線 300
南港線優先

明買明賣

收 sniper elite 4

Tel

已hold

收Assetto Corsa

收biohazard7 中文版
$260 東鐵線交收

Tg Aberham3576

放Bio7,$250
或我加$60換Horizon dawn zero
聽日起，中午北角，或下午Cwb交收
tg:ceyeung

放nba2k17 250
閃亂神樂Peach Beach Splash 350
另收 數碼暴龍網絡偵探中文 120
港島線/mk交收
email: tong2505@yahoo.com.hk

收
project diva x hd $250

放gta v:$220
nba2k 17:$220

只限東鐵線及馬鐵線交收
tg: abc2036

放bf 1 中文 220
或換gta 5
加錢換三國志13加強版
留email

收Horizon zero dawn 中文 310
Ghost Recon 中文 250

港島區沿線佳
價可議

放 NBA 2k17 : $200
收 街霸5 港版：$200

明天可旺角 七點半後交收
其餘日子要 馬鐵及東鐵線交收

TG:

cant find u
tg hotszz

睇錯放sorry

收dark soul 3 $200
kwanon.tommylaw@gmail.com

4樣野

299全包全新

tg：bigdiuf

放 SD gundam G Generation Genesis (SD高達G世代創世) 中文版
$270 無 CODE

灣仔或尖沙咀站交收
Telegram:makchj

收

horizon 中文版 射程 300

將軍澳線/觀塘線交收

收
女神異聞錄5 中 $300

有意tg傾, 最好紅/紫線
tg:moon1103

收機戰v 中文 350
Horizon zero dawn 中文 300
sniper elite 4 250

放人中6 中文 220

email: buygame12@gmail.com

收人中6 中文 $200
觀塘線 tg: momocoo

放FIFA17

$230

屯天元交收

放
Horizon zero dawn 310
Gta 5 連地圖 250
Digimon 網絡偵探 無code 230

2隻-10 全要- 30

港島線or 油塘交收

Tg:tridis

放for honer 200

收人中0中文版
220將軍澳線交收，其他地方再傾，

放人中6 中文 $250

港島交收 西灣河-$20

tg

屌 個telegram壞左 重裝都用唔到
放darksoul3 200$

WhatsApp 90501686

放Gravity rush 2 $250

Tg:
彩虹站交收 (可互就)

收GTA 5 $220
仁王 horizon $280
九龍交收
tg: ccssam

放FIFA17
$230

屯天元交收

放
gundam breaker3 中文版$200
刀劍神域 虛空幻界 中文版$250
價可再傾
Email: orz_orz@yahoo.com.hk

放
Watch dogs 2 $200
筲箕灣地鐵交收$180

tg:
Thanks

收機戰V 中文版 $340

東鐵線，觀塘線交收

Tg: shashiki

收機戰V 日版 $320
即日可西鐵線/港島線交收
arsjw100101@gmail.com

收 機戰v 中文 $350

今日 將軍澳線到 尖沙咀

tg:

Thanks

sor.90591686原來打錯

收一部ps4
你出價
Tg: cxr0531

收
極地 120
inside 100
the last guardian 150
街霸 5 200

放仁王中文無code 300
屯元天

放人中0 220 人中極 200
一齊收400
另收horizon zero dawn 300
屯門交收 地點可議
意留tg

AZ3456789

tg咗你
watch dogs 2

要兩隻

放
討鬼2 日文版 200
蒼藍女武神 中文版 200
星海遊俠5 中文版 180
戰國無雙4－2 行日 150

借位放埋ps3
gvgfb
ps3 500gb
hori rapv3sa大制
成套1000

Tg: manuke1028

想要晒兩隻
tg: kevin28619

收
Hitman 250
Dark Souls 250
價可再議

放

機戰V 中文 $350
人中6 $200
Watch Dogs 2 $200

南港島綫

收機戰5 中文 屯元天 $380
tg marksixwin

放watch dog2 無code 有地圖 $200

南港島線或荃灣線交收

Tg : nineup

放2k17 $200
TG: Fefe_haha

收 刀劍神域 虛空幻界 中文版 $250
荃灣線交收

收
女神異聞錄5 中文$300

放 Rainbow6 $150 或換 Dark souls 2
紫綠線交收
tg:

persona5 盒

書

cd

魔界5 書 cd

全部全新299全包

tg：bigdiuf

all hold

收G-gen genesis $250 屯門/沙田

放 機戰v
中文 有鎖匙扣無code 370
屯門/兆康交收平$10
Tg : fung620

放
勇者鬥惡龍 創造神$250
Division $80
Tg:

放
for honor 中文 $230 連soundtrack , postcard , 2條code
仁王 中文 無code $320
gow3 $120

放for honor 無野送 200
東涌線/港島線/荃灣線

收 刀劍神域 虛空幻界 中文版 $250

tg:

收PS4
until dawn中文 $100
巫師3 中文 $260
Horizon 中文 $300

放
the last of us remaster $120

tg : fatso720

打錯價
收PS4
until dawn中文 $100
巫師3 中文 $260
Horizon 中文 $300

放
the last of us remaster $150

tg : fatso720

放
仁王 $320
收
horizon zero dawn 中文 $320

可換
tg: c0719476

放
NBA2K17 $200

GTA V (有地圖)(中文) $200

收

Winning post 2017 $ 350

Winning post 2016 $ 200

只限馬鐵線

tg: kaosen3100

收人中0中文
220
將軍澳線交收，其他地點再傾

今日已收$150 GTAV 有地圖中文字幕
呢道啲巴絲仲水緊人$2xx

邊度收平?想收隻機戰V 中文

我喺某個呢排經常有tv commercials 嘅app道買
佢嗰道嘅價普遍地算低過呢邊
如果有人覺得我打手 我真係唔介意講聲 就係你班撚樣set啲價set到咁高當人水魚 我先有位入咋

放
Ghost Recon Wildlands $250

放FIFA17
$220

屯天元交收

CXXXXXXXL 果個APPS?

放 仁王 無code $300
收horizon $300

紅線

Tg : lalalaeve

地平都有人放250

地平即係??

Horizon zero dawn
不過地平都算新，2手300都可以叫做市價
但係gta咁耐，而且一手先268-280都可以賣200以上

誤會左以為有度叫"地平"放機戰v 250咁平

放 機戰v
中文版 有鎖匙扣
$380
地鐵沿線

tg: kinggtf

度度啲價都有高有低架啦，如果你覺得依度衰到咁你仲mon住個post來做乜？我真係唔信你淨係依度先見到啲on9價。你所有網所有forum一見到啲on9價就留言𨳒你廿四小時都唔夠用啦，game鋪果啲你有冇兜口兜面𨳒柒佢？

之後實有人話我幫啲低收高賣嘅仆街護航，但我嘅觀點係，人地放幾高都唔關我事，起碼我唔會專登留言去𨳒，見到𨳒句迷算囉，價錢較高嘅可能有啲急收嘅巴打會要呢，on9價果啲迷自己留番來煲粥囉

係架啦，唔想做水魚就要做多啲功課，睇多幾度格下價，自己買貴左真係無計

sold

放
WatchDog2 連小冊子附送 無code
$210
紫線交收
Tg: Dimen999

收
女神異聞錄5 $300

我都覺得呢度偏貴
我覺得係game鋪搵人上黎推高個二手價
等佢地一手好賣d

收樂高：侏羅紀世界($100)

咁呢道係好偶爾都有人放返個合理價錢 我係因為咁先一直有mon post姐 咁但係成日一睇都係啲高價嚟 我其實唔認為咁真係水到好多人 只不過從心裡覺得明知無人會用呢個價錢買/賣呢隻game 點解仲可以唔知自己有問題咁

收

Winning post 2017 $ 350

Winning post 2016 $ 200

只限馬鐵線

tg: kaosen3100

賣
全新年度版 witcher 3 280
可換horizon zero dawn

綠線 tg schsch524

放
BIO7 $250
海賊無雙3 $270
刺客 梟雄 $120
蘇菲的鍊金工房 $250
KILLZONE $100

天水圍交收
TG lamlam29

有都唔放俾你啦

放steep極限巔峰$250
有意tg:davechoi

收devil may cry5
Fifa17
仁王中文版

放仁王英文版 連code
For Honor 全新

放
討鬼2 日文版 200
星海遊俠5 中文版 180
戰國無雙4－2 行日 150

借位放埋ps3
gvgfb
ps3 500gb
hori rapv3sa大制
成套1000

Tg: manuke1028
屯門／兆康站交收

放
仁王 $320
小小大星球 $100
tg ： c0719476

放steep極限巔峰$200
有意tg:davechoi

有意賣ps4主機連2 手制
好少好少玩 9成幾新
唔知價
有意買就 tg fuckedupboy

收 Dark souls 2 $150
紫綠線交收
tg:

係，好多水魚價，前排仁王全新360, 二手賣330,320

不過人中0/極 二手鋪都賣300以上（黃金）

放 Rise of the Tomb Raider: 20 Year Celebration
HK$230英文版

Tg:loveqq2016

收機戰v 中文版$280

收機戰v 中文版$280
shaugames@gmail.com

收二手
2K17
仁王
GTA5

TG:clavicl

個apps咩名

黃金間間都連登價

G gen genesis
冇code 280
青衣/紅線交收
csty555@gmail.com
Email WhatsApp 傾

放
Digimon World Next Order 中文版 $320
屯元天 / 西鐵線交收
arsjw100101@gmai.com

收
horizon 中文版 300

將軍澳線/觀塘線交收

On9將鋪價同呢度比
鋪價係貴d就一定架啦 人地有鋪租
但個問題係如果呢度個價貴到同出面一樣
咁點解我要係度買
又冇保障，萬一隻碟睇落冇花但返到去開唔到 咁點先

收
仁王 中文 280
horizon zero dawn 中文 280

放
FF15 中文 250

星期日 旺角 交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

放進撃的巨人 無CODE 日文$200
討鬼傳 無CODE 中文 $280
勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文 有CODE $250

柴灣交收

TGinkpanther012

收 bloodbourne old hunters edition $150
港島線交收
Tg: huitf214

齋講個價錢係同連登啲巴打 開嘅一樣姐

收GG $280
機戰V $350
地平線 $300

屯門交收

人中o全新都係280港紙

屌你老味以為係到9up幾句就可以拉低番個價
個武xx同寂xxx都唔知係咪同一個人黎
無錢買game想拉低個價 有真係有傻仔信即刻280收機戰

麻煩各位用下個腦思考下 一隻周街放緊3舊既game點解剩係得果2位人兄收2舊
唔通放比佢地果d全部都傻仔黎？
你話呢到放game貴左係事實 但咪三幾十
吹撚到收平舊幾兩舊

收dark soul 3 $200
tg:abcde201

放persona 5 中文版 300蚊 屯元天西鐵站交收（最好朗屏站）可即日交收

放女神異聞錄5 300

蘇菲工房 200

將軍澳線

gg: Molaching

機戰250 係中文？如果係係佢好彩 放個個自己大平賣

放低就市價，放高就唔係市價 總有咁既思想既人

放仁王$300
馬鐵恆安/馬鞍山交收

放 機戰v
中文 有鎖匙扣無code 370
屯門/兆康交收平$10
Tg : winggggg07

收last of us,until dawn
好似係100蚊/隻？
元朗西鐵交收
tg: pmmenude

我幾時話250係市價？
我後面有句平靚正
平就唔係市價啦
而且唔係我主動收，係賣家主動放，我見到個post賣咁平先買

巴打係邊見到？
利伸 想買，見到有人收250

之前我先係度買到隻g gen 250
當時通街都賣350
另外舉個例，一手gta賣270-290左右
連登放250，補20蚊有隻全新，咁連登d價真係無問題？
同game舖二手一樣價，但game舖都低收返黎食差價

放進撃的巨人 無CODE 日文$200
討鬼傳 無CODE 中文 $280
勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文 有CODE $250

北角至柴灣MTR交收

TG: Pinkpanther012

原來我比個途徑大家有方法買平d係我錯
我認輸 你繼續講

機戰連登個價完全無問題wor 咁你講出黎托柒?

你唔係想講話連登個價有問題先搬機戰出黎?諗下你講野有冇意義先啦

用例子都用錯，自己買到平野同人講執到平貨無問題，但你而家係針住連登價有問題wor大哥

放
巨人 中文 $180
地鐵紅色線 Tg:Michaelsocw

放女神異聞錄5 300

蘇菲工房 180

將軍澳線

gg: Molaching

收機戰5 中文 屯天元 $370
tg marksixwin

放
Bio7 中文版 $240

TG: Samonster511

email: samhkonstet@gmail.com

你有無睇上面，係有人誤會我講地平賣250係以為有一個叫“地平”既平台放機戰250，我無講過連登機戰個價有問題
我淨係針對gta個價

俾人hold咗 而家又唔覆
tg仲衰過fb

我唔知係咪有人以為我9up
同埋上嚟打句野話呢道啲人放GTA 都放二百幾 一開始係純粹針對緊gta 個價 但點知大家都原來有共嗚 覺得其他價都唔合理 所以開始有人屌我幫人幫自己辯護
無可否認可能又係我執到寶 但咁計法 我喺嗰道執到寶嘅頻率都幾高
利申 佢話係英文版 我琴日開完明明全部野都中文

放
進撃的巨人 無CODE 日文$150
討鬼傳 無CODE 中文 $280
勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文 有CODE $250

北角至柴灣MTR交收

TG: Pinkpanther012

大佬求其uwants都大把人放百幾啦
隻game出左幾多年呀

呢個放300 你會唔會同佢買呀
呢到d人3千蚊放隻game咁又點
自己識思考值唔值得買架啦

放watchdog 2 $200 冇code
Tg:cjktala
荃灣至美孚

收人中0/極
$230
交收互就

GTA個價我都覺得放兩舊幾人地不如買新

但機戰我完全覺得無問題，出既時間唔算耐，原價都成500

或許我重申一次，我無講過連登機戰個價有問題
只係有人誤會左我講機戰係某平台d人放250
我只係咁岩見過一次250同比我買到
如果咁樣令人誤會我屌緊連登機戰個價，我作出抱歉
其實我一直係針對gta 2xx個價
我同另一位巴打都係想大家有多個平台買平game

放
Hitman $250
tg: max091818

所以我咪特登喺返呢道講連登gta 啲價係水魚價
有人問我邊道買 我先講返個平台出嚟
估唔到咁都要屌

賣
全新中文年度版witcher3 280
可換horizon zero dawn

綠線 Tg schsch524

人中0 中文二手game鋪都無得賣
係上網有人放先有
p. s. 想要 請出價 tg@a46689907

放機戰v 中文 $350
epyon0505@livemail.tw

咩apps黎架

收bloodborne old hunters （連dlc）$180
港島線交收
Tg: huitf214

借問聲巴打
app名係咩

Carousell

放
Digimon World Next Order 中文版 $320
屯元天 / 西鐵線交收
arsjw100101@gmail.com

收巫師三年度版 240

或用darksouls3加少錢換

shouei03@gmail.com

港鐵線交收

收
The last of us $130
人中之龍0 $210
fifa 17 $200
人中之龍6 $180

放
全新黑色二代手掣 $300
進擊的巨人中文 $210

屯元天
其他地方另議

tg:

放
討鬼2 日文版 200
星海遊俠5 中文版 200
戰國無雙4－2 行日 150

借位放埋ps3
gvgfb
ps3 500gb
hori rapv3sa大制
成套1000

屯元天 交收
Tg: manuke1028

放GTA V $200
荃灣線交收
Tg: Mikatsuki726

收 進擊的巨人中文版 $200
西鐵線 美孚至紅磡
紅綠線 佐敦至九龍塘

persona5 女神異聞錄5 豪華限定版

全新 英文版書 cd

鐵盒版中文game

加配 魔界5書cd
不散

tg：bigdiuf

698

明天交收小議

黃金一定冇，屌佢鹵味黃金水魚區嚟，古靈精怪乜都齊
就腳就去港島區，個價係2星期前見到，d羅拉英文版都係$260-29x，sfv英文$160
呢幾隻睇唔通網上價咁閪貴
我禮拜二會去果頭，到時再報告

利申：一般ps用戶，都會網上收放game

巴打 有無地址？

放
2k17 $270 中文
Tg: chbb2017
地點互就

過兩日我再過去睇多次，我都驚佢升返
費事到時又比人屌

收no man sky
140
tg rickysam

放
人中之龍 6 $220
BIO7 $250
BATMAN ARKHAM KNIGHT $220
BLOODBORNE $150
討鬼傳1 $120
地鐵紅線交收 價錢可議

收機戰V中文版 $380

放watch dog 2
$200
可換gta v
交收互就

放fallout 4 $220 可議
放titanfall 2$ 220 可議
放call of duty black ops 3 $240 可議
放the order 1886 $100
放infamous the second son $80

tg@tgforps4

放 極限巔峰 $200

收 Fifa 17
NBA 2k17

Tgeterchan1

收
DQ Heroes II 中文版 $230
無雙大蛇 2 Ultimate 中文版 $150

TG:

收
兩隻rainbow six $250
Rugby Challenge 3 $450

Tg:Vincentooo

放 Bf1 中文 220
或換gta 5 / 加錢換三國志13
交收互就
留Email

放
數碼暴龍next order 中文有code 330

東鐵線

已預留, 多謝哂

收人中極$200
Tg:keliven0010

收horizon zero dawn 中文$300
Ssp, 長沙灣，荔枝角交收
有意pm

Tg: snorlaxple

放
火影終極風暴4 $250
勇者鬥惡龍 英雄集結 $120

tg:cleverfool430

收最後的我們
Tg

放
人中０ 中文 ２４０
Bloodborne (中英文冇dlc) １００
沙田至旺角MTR交收
tg:himyau

放

蒼藍革命之女武神 $200
Fate/EXTELLA $200

全部中文版

收

刀劍神域虛空乜乜中文版

最好有code

tg:hkgman

賣witcher3中文連soundtrack 180(無dlc)
收the last of us 170
博人傳中文 280
bio7 中文 200
屯門天水圍交收
telegram:

last of us都要中文

收NBA2K17

$200

屯門元朗天水圍交收

Telegram: PhilipHazard10

放 仁王 無code $300
收horizon $300

Tg : lalalaeve

last of us全新藍店賣$180

巴打住邊

隻ds係美版

多謝巴打
咁..the last of us 100

收仁王 中文
290 元朗天水圍朗屏西鐵交收

放fallout 4 $200可議
放titanfall 2$ 220 可議
放call of duty black ops 3 $200可議
放the order 1886 $100 （已預留）
放infamous the second son $80（已預留）

tg@tgforps4

收ps4 game

Horizon zero dawn 中文 $300

MTR綠線/港島線 視乎時間

TG:GattaiRobot

收NBA 2k17 200$

放rainbow6 140$

觀塘線/將軍澳線交收

有意：

放
仁王 $300
小小大星球 $100
tg ： c0719476

賣 ghost recon
$300
屯元天 ／ 西鐵線 / 中環
Tg: ivankkh

收gundam breaker 3
價錢: ~250 可再傾

收horizon zero dawn 中文 $300
港島/南港島線

放
Gravity rush 2 $250
Horizon Zero Dawn $320

Tg:
彩虹站交收 (可互就)

收機戰v 中文 350
Horizon zero dawn 中文 300
sniper elite 4 250

放人中6 中文 220
email: buygame12@gmail.com

收虛空幻界$250

中文

放人中6 190
nba 2k17 200
metal gear V 200
the amazing spiderman 2 150

telegram : @ab1485

收機戰v $350

telegram @1485

收
Infamous Second Son中文版 $100
TG wleee

收:

nier automata 英日版 $250
機戰v 中文 $320
Horizon Zero Dawn $300
ghost recon wildland $250

可議自出

放Street fighter 歐版 買左2日都冇
$150

留email,thanks

收lego marvel avenger 中文 180

Tg:

[放]

機戰V 中文 無曲 $350

長沙灣 - 鑽石山 交收
tg : Naignuoyo

白色初代嘔碟機可以賣到幾多錢

放售

FOR HONOR $210

收fifa 17 $250，地鐵港島線交收

收
Horizon Zero Dawn $300
Persona 5 中文 $300

綠線交收, tg: Kasni9

收sniper elite 4 250

放人中6 中文 220
email: buygame12@gmail.com

放EDF 4.1 $300
telegram:

放2k17中文
$250
Tg: chbb2017

$5-600

閹左個制佢就唔會彈
自己上YouTube 搵片 大把

收人中之龍0 中文版 $200

青衣 灣仔 紅藍線交收

收
The last of us 130
The evil within 130
重力1 80
重力2 180
藍線交收
tg:japjap1019

收
巫師 年度版 $230

紅藍綠線地鐵站交收

tg: yiu1726

放：

BF1 $200
人中6 $200

收
機戰300
GTAV 200
三國無雙7 猛將 180

Tg hke8892 🙋🏿‍♂️

放battlefield one 中文
210$
tg: IAMnotgirlgod

收dark soul3中文
Tg: abcde201

收仁王 中文 320
綠色線交收
Tg： @ToooooooooTooooo

放 :
horizon $ 300
元天屯優先

tg:tung0629

收機戰v 中文 $320
東鐵線 大圍 TST
tg: @wotswong

收 刀劍虛空 $240 中文版
tg:whyelton

放

人中極 中文 220 可換人中零
Sleeping Dogs 中文 180
GTA5 中文 240

收

Tha Last of Us 中文 120
DQH2 中文 180
蘿拉1 中文 100
蘿拉2 中文 180
Uncharted 合集 中文 100

Tele: kittw520
CHOI HUNG STATION

其實訓覺狗中文出面買全新都係19X

之前PSN特價買左返黎儲 99蚊

就復活節啦 等特價啦

Thanks Reminder : )

放

人中極 中文 220 可換人中零
Sleeping Dogs 中文 160
GTA5 中文 240

收

Tha Last of Us 中文 120
DQH2 中文 180
蘿拉1 中文 100
蘿拉2 中文 180
Uncharted 合集 中文 100

Tele: kittw520
CHOI HUNG STATION

ps4收刀劍x加速 $200
東鐵 / 綠色線交收

ps4收刀劍x加速 $260
東鐵 / 綠色線交收

please add telegram

放 機戰v 中文 無code: $320

收仁王中文: $320

東涌線/荃灣交收

放 call of duty: infinite war
連code $150
tg: kikko_l

已TG

放
人中6 210
Fallout4 140
屯元天

Tg:nonono12345

放 機戰V 中文 350
紫線

收lego jurassic world $120

放

The last of us remastered 中文 130
進擊的巨人 無code 中文 160
Watch dog 2 中文 280

收 雙人game / party game
tg: Nomorejj

收 數碼暴龍next order(有code)
$300
紅藍線

tg : swhars

同求， 想有隻game 同老婆玩

放 Ghost Recon Wildlands $280

觀塘線交收

Tg:TramOtaku

收dark soul3中文 230
Tg abcde201

放仁王 $290
Or 換巫師3年度版 +$40
屯元天優先

機戰V 鎖匙扣 免費
telegram: @ab1485

放 機戰V 350
紫線

賣
全新未開中文年度版witcher3 280
可換horizon zero dawn

綠線 Tg schsch524

(收）人中0 $230
紅綠西鐵沿線

tg: jwlls

放 For honor 中文 無code
$200
北區任何地方交收

收
地平線 300

沙田站5點半至6點左右

收仁王 中文版 $300 鑽石山交收
Tg:Ychin

放 巫師3 年度版 $260

彩虹交收
Tg:maxx550

收無隻大蛇2 ultimate 中文
$160
屯門 兆康西鐵站交收
Tg: ForestLam

放
BF1 220
For Honor 220
Horizon 320
Cod iw 150
lego world 160
無雙群星 全新有code 400
仁王 全新 360

地鐵沿線交收 紅綠線優先
TG: kfcchan

收無雙大蛇2 ultimate 中文
$160
屯門 兆康西鐵站交收
Tg: ForestLam

放火影 慕留人傳 有code $300
屯元天或西鐵沿線交收
tg: lkh228

仁王（中文版) 冇code 換 Horizon zero dawn

Mtr綠色線

Tg:bell40999

仁王（中文版) 冇code 換 Horizon zero dawn

賣：280$

Mtr綠色線（九龍灣同換game優先）

Tg:bell40999

賣左/換左 不覆 thx

收
人中極 $220
人中0 $220

旺角至長沙灣各站

TG:benfung2619

巴打，你個TG搵唔到既
你@我，kittw520

清倉救貧
Titan fall2 200$ 有code
Dark soul 3 230$
Edf4.1 200$
For Honor限定紙盒版 230$有code
要晒800$
荃灣至觀塘站
Tg:taurusgogo

收 人中0 - 210$

@AZ3456789

收刀劍神域 虛空幻界 中文版 $220

放 巫師3 年度版 $250
彩虹交收

Tg:maxx550

TG:hkgman

收機戰v 320

TG :L T2

New Amiibo 換ps4 games
Tg: olahaha

放仁王 中文版 無code $280

放 機戰V 350
紫線
綠線唔好咁遠

收仁王 中文版 $290 鑽石山交收
Tg: Ychin

收
重力2 中文版 $250
P5 中文版 $320
tg:jilljilljill

暫時已有巴打接收

放 行貨PS4 500gb The last of us (remastered) 同梱版
包game, 手掣+差電線, HDMI 線同電源線
有盒, 已過保養
100% work
$1300 (不散賣)
荔枝角mtr 交收
Tg: chukct

收仁王 今日6點幾觀塘或附近交易280
64207780

放人中6 220
Tg sixeggs

放地平線$330 tg:Kevin Boy

放地平線 $300。7:00前 觀塘 至油塘

tg @hollandlag

放Dark Soul3 $240
bloodborne the old hunter editions $160
兩隻要曬 $380
黃大仙/樂富MTR交收
Tg:Kthhhh

收
Fallout 4 150
Uncharted 4 230

屯元天/荃灣地鐵站 交收
價錢可議

Gmail： jeff2d21@gmail.com

放persona5 限定版

中文鐵盒版

game+Cd+書+鐵盒+外盒

648

tg：bigdiuf

價可小議

放Dark Soul3 $240
bloodborne the old hunter editions $160(hold)
黃大仙/樂富MTR交收
Tg:Kthhhh

放Ghost Recon火線獵殺 280$

收人中零/極 200 人中6 180

放地平 300

屯元天
Tg ben93123

收Horizon zero dawn中文版
300$
線色線交收
Tg:bell40999

收仁王 中文版 $290 觀塘線交收
Tg:

收機戰V中文版 $320
tg: two234

放女神異聞綠5中文版$320
深水埗交收

放女神異聞綠5中文版$320
深水埗交收
TG:wai9938

收 gta V

放
horizon $320 (可換P5/機戰V)
巨人(日文版) $150

紅綠線交收
Whatsapp 98181650

放

The last Guardian 鐵盒 盒有花$230
拳皇 $250
沙灘排球 $250
Battlefied $200

全要$900

屯元天

TG: Kit_say

放Dark Soul3 $240
黃大仙/樂富MTR交收
Tg:Kthhhh

放龍珠異戰2 $240
Bio7全新未開過 $280
Tg:Th22558811

放PS4 1tb 部機9成新 買左唔夠2個月 玩得5次 仲未過保養(仲有10個月大約) 連原裝配件(手制，耳機等)，包埋三個月會籍(未入) 同 for honor game一隻

現放2400
有意留tg

價錢可議

放
進撃的巨人 無CODE 日文$150
討鬼傳 無CODE 中文 $280
勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文 有CODE $250

港島線交收

TG: Pinkpanther012

收
人中０ 中文 $220

地鐵港島綫交收

Tg: ksuka11

放
人中0 中文 240
人中極 中文 240
Bloodborne 中英文 (冇dlc) 140
Last of us 中文 140

tg: jojo1278

Push , 價錢可議

清倉救貧
Titan fall2 200$ 有code
For Honor限定紙盒版 230$有code
要晒400
荃灣至觀塘站
Tg:taurusgogo

$300收Horizon zero dawn中文版
觀塘線交收中
Tg yyray

收 biohazard 7中文 250$
Horizon zero dawn 中文300$

港島線
Tg: cyymatt

收
人中之龍 零 - $220
Biohazard 7
The last of us
Rise of the Tomb Raider

放Final Fantasy 15 中文版（無code) $230

To: Ryan_hk

放 機戰V 350
FF 15 220
紫線
綠線唔好咁遠

放
For honour $220

放
人中極 中文 240
Bloodborne 中英文 (冇dlc) 120
Last of us 中文 160
Final Fantasy XV 中文 260

收
Horizon zero dawn 中文 300
GTA V 中文 (連地圖) 240

tg: jojo1278

放

訓狗 中文 160
GTA5 中文 250
DQH1 中文 160

收

DQH2 中文 180
蘿拉2 中文 180
生化7 中文 200
刀劍神域 虛空幻界 中文 200

tg: kittw520
CHOI HUNG STATION

放
Battlefield 1 中英文版 $220
nba 2k16 $80
行貨95%新白色手掣無盒 $150

Telegram: demon5

收sleeping dog 100內

淨係要Persona5 actbook同cd
$150 ok?

有興趣收，巴打 email你contact 俾我好嗎？
Kchleo@connect.hku.hk

收
Horizon zero dawn 中文版 320$
綠色綠交收
Tg;bell40999

放
機戰 V 中文 $350
機戰 OG The Moon Dwellers 中文 $300
兩隻都冇 code 冇贈品
tg : maymay501

收
勇者鬥惡龍1 中文版 $80
勇者鬥惡龍2 中文版 $180
紅線交收
Tg:chris0083

收仁王 $290
Call of duty :advanced war $120
GTA v $200
時間地點盡就
Whatsapp: 66899602

賣 ghost recon $270
中環站 / 西鐵線
Tg: ivankkh

放
Gta v 中文版無code 220
西鐵 荃灣線交收
hkandychow@hotmail.com

收 機戰V 中文版 320
西鐵沿線

Tg: rmd2036

放 Destiny 中文 100
G Gen 中文 300

收 巫師3 年度中文 230

tg：luketoys

放Dark Soul3 $230
黃大仙/樂富MTR交收
Tg:Kthhhh

收
the last of us remastered 140
bloodborne old hunter edition 160

屯元天 交收

放
機戰 V 中文 $300
機戰 OG The Moon Dwellers 中文 $200
兩隻都冇 code 冇贈品
tg : maymay501

放仁王中文版冇code 280
收the last of us remastered

收call of duty advanced war $120
Whatsapp 66899602

收 LEGO Jurassic World $120

Push

放

overwatch $200
Little Big Planet 3 $100
Plants vs. Zombies™ Garden Warfare $100

Telegram:

放
Horizon zero dawn $300
紅磡 或 將軍澳線

Tg: Kira
Whatsapp:64761366

收lego jurassic world $130

收blood borne the old hunter edition

平日九龍灣牛頭角交收
六日長沙灣深水埗

收sleeping dog 中文 50
可議 tg fireneverdie

放g generation 中文版 無code
港島綫交收
Tg: ts03595045

Sorry 無打價錢 $300hkd

收真田丸中文280
Tg jaredleto1123

收人中0 中文250
極 中文220
tg： doubledragonnn

放
Battlefield 1 中英文版 $220
nba 2k16 $80

Telegram: demon5

其實全新都係賣159，出去買仲好

收
Sleeping dogs 中文 $120
Mafia 3 $100

地點另議

放 last of us remastered 130 (冇code)
聽日旺角MTR/附近幾個站
或者下星期二觀塘
tg@momocoo

放

仁王 $300

tg ： DarkSo

馬鐵交收

放
Watchdog2 $200. 冇code
Tg: cjktala

收
勇者鬥惡龍1 中文版 $100
勇者鬥惡龍2 中文版 $200
紅線交收
Tg:chris0083

放

龍珠XV2 $260
機戰OG $260

全新黑色手制兩隻 (有盒果款) $280@each
全新白色手制 (無盒, 跟機送果隻) $240

觀塘/調景嶺/紅磡 交收
有意tg: hkfatzbb

放仁王中文無code $280 屯元天/西鐵線
意tg:

收
人中之龍 零 - $220
Biohazard 7 - $200
The Last of Us Remastered - $120
Rise of the Tomb Raider - $200

@AZ3456789

放 mgsv $170
九龍灣站交收

telegram: @ab1485

放GTA5中文版 220$連地圖冇code

工作關係只限九龍灣mtr交收

Tg:

收NBA2k17

$180

TG: PhilipHazard10

收
仁王 280
地平線 300

將軍澳區優先
tg: jimmy0215

放
Uncharted 4 $250

收
人中0 $200

telegram: newsunn

收加速x刀劍 千年的黃昏 中文 $320
TG : Tawwi

放地平線$320
Tg Kevinboy556

收人中0 中文250
極 中文220
tg： ksuka11

可即日交收

放 人中6 200
tg:shadow_111213

放 battlefield1
$200
tg: iamnotgirlgod

放mass effect $300 元天交收
另放ps vita 連gundam exv $650
Tgc167

tgc167

收機戰5 中文 屯天元 $350
tg : marksixwin

[quote][quote]放mass effect $300 元天交收
另放ps vita 連gundam exv $650

tg : Pc167

收
bloodborne hunter edition $150
仁王 中文 $270

放
gundam breaker 3 $220

紫綠線
tg: dog113

放仁皇冇code $300
TG

tg 搵唔到你，可唔可以add: newsunn
thanks

收gta $200 屯門交收

收
仁王 - $280
人中之龍 零 - $220
Biohazard 7 - $200
The Last of Us Remastered - $120
Rise of the Tomb Raider - $200

@AZ3456789

收
仁王 290
Horizon zero dawn 地平線 $300

觀塘線
將軍澳線優先
tg: jimmy0215

收 gtav 200
三國無雙7 猛將傳 200

綠線交收
Tg hke8892

放ff15
$220
地鐵紅線交收
Pm/email ARTHUR_nck@yahoo.com

更正
tg：shadow111213
紅綠線交收最好近太子旺角

persona5 豪華版

中文game

書 cd 盒

tg：bigdiuf

589。今日可以交收

放

機戰OG $260

全新黑色手制兩隻 (有盒果款) $280@each
全新白色手制 (無盒, 跟機送果隻) $240

觀塘/調景嶺/紅磡 交收
有意tg: hkfatzbb

放Ghost Recon火線獵殺 270$